砌機一問

各位巴打，有無desk top list 介紹下
主要平時用黎畫solidwork ,會打下機(不過少)
筆直約6000左右

推

其實畫圖係咪唔應機買10x0系列？
毒撚無人理

你budget實在太少,畫solidwork要用專業繪圖嘅顯示卡
因為我唔係咁識專業繪圖list,所以只能夠借助悠二個網站俾你參考一下

最少8000蚊,僅僅足夠

建議10000蚊,用i7應該比較順